［突發］快啲用VPN!!!

全部討論區死曬
要VPN先上到

一時時得

可能係港區cloudflare出事
你用VPN就連咗去其他地區cloudflare server